持續抗爭基金(罷工基金)

利申咗先: p牌係因為我一直做cd-rom
我由passer-by-02 有密碼，你咪解囉開始的

早於7月開始，傳出612收錢唔做野，or 犯法嘅唔幫之類嘅消息，就已經有一個諗法。

幫前線被捕人士設立個基金會！基金會由募捐組成，之後會由每月派嘅息口，供給被捕人士申請，只要提供到自己因抗爭而被檢控，甚至坐監，基金會就每月派息平均派發俾申請者。運動完結後，更可以解散基金會，還富於民。

大家最關心數字，義士可得到幾多
我以612基金為例，每月可收470,000 hkd息口左右
如果100人申請，每人每月可獲4,700 支援

當時無攪係因為sfc 唔批由眾籌所得嘅資金去買基金收息，加上出現咗星火，廢事被懷疑食人血饅頭，所以都不了了之。

今日重提係因為，見到近日都籌備緊大罷工，咁我覺得依個計劃就要實行了！
當然，sfc 果邊問題都依舊唔批的。
但可以由 眾籌>個人身份>基金>派息到個人身份>捐到持續抗爭基金
先唔會講基金會由邊個持有，邊個話事，點派法先。
如果實行的話，我需要一個有信用，有公信力嘅人去做依件事。

如果覺得有得攪，大家不妨討論下。
再利申先: 小弟係cfp，有同啲大媽沙攪開依類基金，但我要保障自己，所以原諒我唔可以講太多，我會盡量答

點解要搞到求人罷工

無話求唔求人嘅
攪定個基金會無壞